年輕人一定要珍惜生命, 設萬不要容易輕生， 因為有一樣嘢係一定可以做到.

就係親眼睇住林鄭月娥落地獄， 到時我約定你哋一齊去佢墳前吐口水！ 咀咒到佢永不超生！